
                      Muy entretenida. Romanticismo hollywoodiano, pero buena opción para ver algo agradable sin más. Recomendable si no buscas una obra maestra de cine independiente.
        
            